Now 新聞訪問嗰位女小英支持者好正

我暫時冇圖
最後仲講咗句唔咸唔淡嘅廣東話「光復香港 時代革命 」
好感動

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

想睇片

100分

[url]【大局底定】蔡英文及韓國瑜陣營總部外等候開票 氣氛迥異

個台妹仲話男友係香港人，邊位巴打咁好彩？

我

收皮啦

好正

邊個巴打執到寶？

我女朋友上鏡了

有病

醒吓

光復香港 時代革命！

我愛台妹

好感動